{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 다온숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00にチェックイン可能で、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に利用できる場合もありますが、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償も可能です。 客室内でのお魚やお肉などの直火焼きは禁止されており、関連道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為により、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 また、入室時にIPTVとWiFiを利用することができ、プールとフットサル場、バドミントン場を使用することもできます。 炭火バーベキューの利用も可能であり、ペット同伴の利用も可能です。 大型犬は不可能であり、客室には2匹まで許可されます。 利用料金は10,000ウォンで、排便パッドと茶碗は備えております。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン可能な時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトする必要な時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペンションによっては、ペットと一緒に利用できる場合もありますが、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の定員を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での直火焼きや喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為により、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "入室時にIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールやフットサル場、バドミントン場の利用はできますか？",
            "answer": "プールとフットサル場、バドミントン場を使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキューの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での利用は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の利用も可能です。ただし、大型犬は不可能であり、客室には2匹まで許可されます。利用料金は10,000ウォンで、排便パッドと茶碗は備えております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 689
    }
}